發夢見到建制派成屋都係屎水甲由老鼠 好撚核突

發夢見到建制派成屋都係屎水甲由老鼠 好撚核突

圖？

俾老母你又點話 傻豬